搵兩萬中其實應該俾幾多家用

啱啱出黎做嘢第一份工得萬3
嗰時俾3千家用
過咗三年仲係俾3千其實會唔會太對唔住屋企
一星期四五晚喺屋企食
俾3千好似真係好對唔住屋企人
屋企又從來無出過聲

$200

5000

無叫你加錢 就算數啦

同你一樣但唔係屋企食多 比開3000 之後比多500-1000咁

睇你老豆老母有無需要你既家用 細個對你好唔好
我覺得俾7000 以上唔過份

比一萬都好不孝 建議你比哂萬三 跟住每個月等佢比零用錢你算

5-6k

如果同你人工一樣 但家用比0 點睇

你應該問下你以前洗屋企幾錢
正路都5k

以前屋企俾幾多零用錢俾你，你豪啲俾夠雙倍就得

呢D討論 日日都有
問你老母啦問

2.5k, 咁多年一直無變。

但係平日請食飯，旅行 加埋加埋又唔少。

以前淨係飯錢 搭車錢

其實都係嘅
咁下個月開始俾8千儲1萬
都仲有幾千蚊使下

希望老母唔會以為我有絕症

搵二萬 俾五千 好少請屋企人食飯 從來冇請屋企人去旅行

至少都應該跟返通漲

月薪20%或以上

人工得10k但交左5k家用，想死

5k 我認為合理

睇屋企人比幾好條件你啦
有零用錢 5％
利是錢5％
有供養大學就5％-10％
未來有層樓留比你可以10-20％
細過有無私人空間（房之類）5-10％
如果屋企人比足咁好條件你
比一半人工做家用係計得出合理

閱讀障礙

。。。我應該比10%就得

成份糧無晒

屋企有錢咪求奇盡心意
冇錢咪俾多啲 咁簡單唔洗上黎問

有冇咁難明呀

唔會
因爲佢地叫足我30年廢柴
第一份工定左2.5k
一世唔駛加
幾年後40K
都係俾2.5k

不過依家都係俾佢地叫廢柴
呀哥同細妹都係醫生

冇負擔 唔比都得啦 講黎都哂氣

樓主個case 都唔似係有負擔掛

計盡都係50%
點會全份糧無哂

還好啦
不過呢兩年兩老都退哂休所以先有concern

1皮都唔過份啦

唔等你開飯咪比少d

5k

2000-2500啦，你唔洗食飯？

5000 to 8000

不過如果屋企唔等錢洗，又冇叫你加，唔加算啦

因為佢智障
養殘障兒童 +50%

之前搵14k，比5k
依家22k，比6k

有錯，錯在佢出嚟做嘢
應該做大懶蟲做二世祖再等人養

20%

想當年都係fg 萬三, 家用三千
但之後加到三萬都係俾三千
佢地根本唔識用錢,
想佢地好直接買嘢, 請吓飲茶好過

邊隻眼見到樓主搵13k呀？

公屋2-3k 私樓5k 獨子1半 公屋已享受太多福利， 老豆老母又老 不如你自己儲多幾個錢發圍喇

唔會
草埋請佢地去下旅行 食下好野 買多d靚野比佢地好過啦
一齊開開心心咁用左佢 好過佢地草草埋埋唔用

我搵萬四時三千，搵五萬時都係三千，搵十萬時四千四，另工人錢我俾。
然後補一句，阿媽你唔夠錢時隨時問我攞。
結果阿媽從來無問過我拿，因為佢自己存落D錢洗唔哂。